有冇人覺得 overall 來講韓國麵台灣麵已經屌打日本麵？

拌面：台灣勝
麵質：韓國勝
湯：睇味道，日式仲有少少勝算，但韓國麵台灣麵已經開始追上，日式味道選擇太少
性價比：日本完敗

同意請正評！

台灣麵狗也不屌

有冇推介

曾拌麵好好食喎

韓國農心有隻炸醬面幾好食（黑色包裝 made in korea ）
台灣就曾拌面

你鐘意食韓國面冇問題呀, 但點解要屌打其他面。

香港麵最屈
榨菜肉絲米☺️

香蔥椒麻

台酒個花雕雞麵都好正

韓撚面比狗食

韓國麵屈爆日本麵機啦

唔知點解韓國麵特別煙un 既？

月經post

面底韓國勝
湯同配料日本勝

台灣唔入流

台酒果啲贏撚晒其他
當然唔同口味都各有特色啦 韓國果啲炸醬麵同湯麵又唔同嘢 無得咁比

買過一 pack 韓國蕃薯即食面, 頂, 5x 味精咸撚到呢, 食完頭痛左成日, 飲完可樂都解唔到條脷既味精味, 即刻掉晒淨番果4包

屌打夠未，竟然冇人屌

韓國麵狗食架wp

日本都好食,問題係份量太細,女仔都唔夠食
杯麵可以選大盛,要煮個D即食麵 唯有自己加料

喺連登邊有得正常討論韓國麵
成班盲反撚

農心有隻炸醬麵用味粉撈覺得太乾
八道嗰隻用醬好食啲
而且唔夠喉仲可以加多個麵
一包醬都夠撈兩個麵

你指即食麵？
全面同種類黎講日本由濃至淡至on9乜都有

韓台都好，只係選擇唔多。